{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039048",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=62893&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "사상 zam 101호텔"
    },
    "text": "当ホテルは今回の新型コロナウイルス感染症により、お客様の健康と安全のために自主防疫を毎日実施しています。 全客室はもちろん共用室設備も1日4回消毒を行いますので、安心してご利用ください。 フロント/エレベーターに配置された手指消毒剤を常にご利用いただき、ホテルをご利用の際にはマスクをご着用ください。 今後も衛生管理と防疫に最善を尽くし、お客様に最上のサービスでお応えしようと努力していますので、今後も当宿をたくさんご利用ください。 ZAM 0 HOTELです。 駐車施設を保有しており、地下鉄情報では2号線沙上駅、釜山金海軽電鉄線沙上駅があります。 周辺情報では沙上駅まで約300m、徒歩4分、沙上市外バスターミナルまで約300m、徒歩4分です。 沙上Eマートホームプラスまでは約450m、徒歩6分の距離で、三楽生態公園までは約900m、徒歩2分の距離です。 最後に金海空港までは約8km、車で2分の距離です。 当ホテルは、常に最高の施設と特別な特典でお客様をお迎えします。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルでは何を毎日実施していますか？",
            "answer": "全客室はもちろん共用室設備も1日4回消毒を行います。"
        },
        {
            "question": "ホテルで手指消毒剤はどこにありますか？",
            "answer": "フロント/エレベーターに配置されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルを利用する際には何を着用する必要がありますか？",
            "answer": "マスクをご着用ください。"
        },
        {
            "question": "駐車施設はありますか？",
            "answer": "はい、駐車施設を保有しております。"
        },
        {
            "question": "最寄りの駅はどこですか？",
            "answer": "2号線沙上駅と釜山金海軽電鉄線沙上駅が最寄りの駅です。"
        },
        {
            "question": "沙上駅までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "約300m、徒歩4分です。"
        },
        {
            "question": "沙上市外バスターミナルまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "約300m、徒歩4分です。"
        },
        {
            "question": "最寄りのスーパーマーケットまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "沙上Eマートホームプラスまでは約450m、徒歩6分です。"
        },
        {
            "question": "最寄りの公園までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "三楽生態公園までは約900m、徒歩2分です。"
        },
        {
            "question": "金海空港までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "約8km、車で2分です。"
        },
        {
            "question": "ホテルではどのような特典がありますか？",
            "answer": "常に最高の施設と特別な特典でお客様をお迎えします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 321,
        "QA": 317
    }
}